想問iPhone永久刪除後既相片有無方法復原？

7月頭既相唔小心del左幾張相，但又無backup到...

有無巴給絲之前試過整得返？

3個月內可能得

用咩方法？

上網頁版iCloud搵吓

我icloud儲存空間3月份已經full左..無update到

去apple

咁冇得了

Apple門市店問？

你上面話冇up就冇
去咗都冇

我有印象之前係whtsapp send過比人 但係個對話都del左 仲有無可能搵得返？

問嗰個人，叫佢send返俾你

搵咗垃圾桶未啊，做咩咁唔小心連垃圾桶都清

去相簿然之後拉到最下面最近刪除嗰度？

因為個陣時唔想再見到張相, 所以自己on9親手再del多次 依家好後悔唔好笑我on9

無啦...

哦，分手呀ching?

問得咁直接啊

如果去問whtsapp, 可唔可以搵得返以前send過出去既相得唔得

或者回復返以前del既對話record

你有冇backup先

無之前icloud backup得個5G 之後就無

咁你可以死心－,－

咁抵你死

唔好咁啦....

用iPhone 唔用iCloud

逝去感情如何留得住

畀返部電話手足啦，黑警

如果話永久刪除 之後又拎得返 反而我會對iphone好無信心囉

雖然我覺得係會有 但apple唔會咁蠢比返個用家拎到

你去設定嗰度左下角有個還原檔案嗰度睇睇

認真，返教會，搵上帝打救你

係邊度有呢個制禁？

網頁版呀

算鳩數啦，張相無意義你先del啫

碌到最底咪有最近刪除

裸照呀ching?
你肯開心share咪有辦法

我都想share...搵得返先得架..

Agger

你拎部電話去狗屋，同黑警講：你拍到有黑衣人犯国安法，但又被佢哋删除咗，咁班黑警會幫你救番架啦。

Google ‘EaseUS MobiSaver’

巴打試過work?

灑脫d啦屌

$8 一個月50GB都唔買

當然唔會張張相recover到晒，不過我覺得算係咁

免費版？我見有個要比錢

畀錢你都要畀啦,柒頭皮斤斤斤計較

你又岩...

因為我見免費版可以拎1張相 但我驚會有差別 所以想問會唔會付費既攞得返機會會大啲

岩岩試左...1張以前del過既都搵唔返